到新加坡中招

SINGAPORE: Singapore on Thursday (Jan 23) announced a confirmed case of the Wuhan virus, a new coronavirus that has sickened hundreds of people and killed at least 17.
In a media briefing on Thursday evening, the Ministry of Health said the patient is a 66-year-old Chinese man. The Wuhan resident, who arrived in Singapore with his family on Jan 20, flew from Guangzhou via China Southern flight CZ351.

黨: 契弟我有野益你